志雲頻道 政府抗疫雖然慢半拍，其他工作超有效率！ 請注意：又多咗七個啦我哋唔用得啊！

【時事短評】
志雲頻道
政府抗疫雖然慢半拍，其他工作超有效率！
請注意：又多咗七個啦我哋唔用得啊！
（2020年12月8日）

志雲頻道 stephenchannel
112K subscribers